<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">OpenWatch Snimanje</string>
    <string name="record_video">Snimi audio</string>
    <string name="record_audio">Snimi video</string>
    <string name="recording_saved">Snimak sačuvan</string>
    <string name="upload_recording_now">Želite li poslati snimak?</string>
    <string name="yes_upload">Da, pošalji sada!</string>
    <string name="no_quit">Ne, zatvori</string>
    <string name="uploading_file">Slanje datoteke!</string>
    <string name="title">Naziv</string>
    <string name="title_ex">Naziv događaja</string>
    <string name="pub">Javni opis</string>
    <string name="pub_ex">ex, snimak napada privatnog obezbeđenja na čoveka na aerodromu, sudije koji uzima mito</string>
    <string name="priv">Privatni opis</string>
    <string name="priv_ex">Sve beleške koje želite uputiti administratorima OW. Uklonite imena, promenite glasove, itd</string>
    <string name="upload">Pošalji!</string>
    <string name="please_describe">Molimo opišite zapis!\n</string>
    <string name="location_on">Lokacija: Uključeno</string>
    <string name="location_off">Lokacija: Isključeno</string>
    <string name="settings">Podešavanja</string>
    <string name="uploading">Slanje..</string>
    <string name="uploading_sub">Sačekajte malo</string>
    <string name="upload_done">Slanje završeno!</string>
    <string name="open">Odaberite datoteku za slanje</string>
    <string name="tutorial">Uputstvo</string>
    <string name="about_text">OpenWatch je medijski projekat čiji je cilj da, uz učešće građana, obezbedi dokumentarne dokaze upotrebe i zloupotrebe vlasti.\n\n

				Do sada, tehnologija nadzora bila je isključivo u rukama onih koji su već držali vlast u rukama, što znači da se nije mogla koristiti za borbu protiv najvećeg problema modernog društva: zloupotrebe vlasti.\n\n
				Postavlja se pitanje: Ko nadzire nadzor? \n\n
				Tu na scenu stupa OpenWatch. Svi smo mi novinari oportunisti. Kad god neko od nas dođe u kontakt sa upotrebom ili zloupotrebom vlasti, možemo snimiti i objaviti zapis. U borbi za istinu i pravdu, moći ćemo se pozvati na dokumentarni dokaz, ne samo našu reč protiv njihove. U najboljem slučaju, to će značiti manje korupcije, otvoreniju vlast i transparentnije društvo. \n\n
				OpenWatch nije namenjen samo objavljivanju primera zloupotrebe vlasti, nego i isticanju pravilne upotrebe. Pošto nismo tehnološki ograničeni, možemo snimiti svaku primenu vlasti, pa i analizirati globalne trendove i ostaviti zapise za istoričare budućnosti.\n\n
				Policijo, izvršna vlasti, sudije, advokati, agenti privatnog obezbeđenja, lobisti, bankari, direktori i političari: pazite se! Mi vas gledamo! \n\n\nOpenWatch je besplatan softver, dostupan svima. Za više informacija posetite OpenWatch.net</string>
    <string name="tutorial_text">Dobro došli, novi korisniče!\n\n Kad god pomislite da ćete imati kontakt sa predstavnikom vlasti, pokrenite OpenWatch i odaberite ili Snimi audio ili Snimi video. \n\n Ako se odlučite za audio, aplikacija će naizgled da se zatvori, ali će se audio zapis i dalje snimati. Kada se susret završi, ponovo pokrenite aplikaciju koja će zaustaviti snimanje i zatražiti opis za datoteku. Za najbolji kvalitet audio snimka, telefon staviti u prednji džep košulje, ili na obližnji sto sa mikrofonom okrenutim nagore.\n\n
    							 Ako se odlučite za video zapis, ekran će se samo zatamniti, kao kad se telefon ugasi. Za prekid snimanja, pritisnuti taster nazad tri puta, čime se prekida snimanje i traži dozvola za postavljanje na internet. Da se snimanje ne primeti, pravite se da telefonirate.\n\n
    							 Pri postavljanju na internet – slanju datoteke, molimo opišite događaj. Urednici će pregledati snimak i objaviti ga na OpenWatch.net. Na vaš zahtev, uklonićemo sve informacije koje mogu otkriti vaš identitet. Pristupanje serveru se ne beleži. \n\nSvaka datoteka se objavljuje pod licencom Creative-Commons-Attribution.\n\nHrabrost je zarazna!</string>    
</resources>
