<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="app_name">Записвачка OpenWatch</string>
<string name="record_video">Звуков Запис</string>
<string name="record_audio">Видео Запис</string>
<string name="recording_saved">Записът запазен</string>
<string name="upload_recording_now">Искате ли да качите вашия запис сега?</string>
<string name="yes_upload"> Да, моля качете го!</string>
<string name="no_quit">Не, моля прекратете!</string>
<string name="uploading_file">Качване на файла!</string>
<string name="title">Заглавие</string>
<string name="title_ex">Име на събитието</string>
<string name="pub">Публично описание</string>
<string name="pub_ex">запис на частен охранител, който напада мъж на летището, съдия
взима подкуп</string>
<string name="priv">Лично описание</string>
<string name="priv_ex">Всякакви записки, които искате да предоставите на OW-
администраторите. Премахнете имена, променете гласове и т.н.</string>
<string name="upload">Качете!</string>
<string name="please_describe">Моля, опишете записа си!\n</string>
<string name="location_on">Място: Включено</string>
<string name="location_off"> Място: Изключено </string>
<string name="settings">Настройки</string>
<string name="uploading">Качване..</string>
<string name="uploading_sub">Може да отнеме известно време </string>
<string name="upload_done">Качването завършено!</string>
<string name="open">Изберете файлове за качване</string>
<string name="tutorial">Ръководство</string>
<string name="about_text">OpenWatch е масов граждански медиен проект, който цели да
осигури документални доказателства за употреба и злоупотреба с власт. \n\n
Досега технологията за наблюдение е била в ръцете на онези, които вече са на власт, което
означава, че не може да се използва за справяне с най-големия проблем пред съвременното
общество - злоупотребата с власт. Остава въпросът: Кой наблюдава наблюдателите? \n\n
Тук се появява OpenWatch. Всички ние сме журналисти при удобен случай. Всеки път когато
някой от нас има контакт със случай на използване или злоупотреба с власт, можем да го
уловим и да го направим публично достояние. Ако търсим истина и справедливост, ще можем
да се позовем на документални доказателства, а не само с нашата дума срещу тяхната. В най-
добрия случай това ще означава по-малко корупция, по-открито управление и по-прозрачно
общество. \n\n
OpenWatch е предназначен не само, за да разкрива злоупотреба с власт, но и да показва
неправилно прилагане. Тъй като нямаме технологични граници, можем да се опитаме да
запишем всеки случай, в който властта се прилага така, за да можем да анализираме глобалните
тенденции и да осигурим данни за бъдещи историци. \n\n
Полиция, корпоративни служители, съдии, адвокати, частни охранители, лобисти, банкери,
директори и политици: Бъдете внимателни! Наблюдаваме! OpenWatch е безплатен софтуер
със свободен достъп. Повече информация може да намерите на OpenWatch.net</string> <string
name="tutorial_text"> Здравей, нови наблюдателю! \n\n
Всеки път, когато възнамерявате да влезете в контакт с човек от властта или с личност на
властова позиция, включи OpenWatch и натисни или Запиши звук, или Запиши видео. \n\n
Ако ще правите аудиозапис, приложението ще изглежда изключено, въпреки че все още
се записва звук. Когато приключи срещата, отворете отново приложението и това ще спре
записването и ще ви подкани да опишете качения материал. За най-добро аудио качество
сложете телефона в предния джоб на ризата си или на маса наблизо с микрофона нагоре. \n\n
Ако записвате видео, екранът ще загасне все едно телефонът е изключен. За да спрете записа,
натиснете обратния бутон три пъти, което ще спре записа и ще ви подкани за качване. За да
избегнете подозрение по време на записа, просто се престорете, че се обаждате по телефона.\n\n
Когато качваме, моля опишете случая. Ще бъде прегледан от редакторите и бързо публикуван
в OpenWatch.net. Ако пожелаете, ще премахнем всякаква информация за самоличността ви. На
сървъра не се пазят никакви регистрационни данни..\n\n
Всички записи се качват спрямо Патента за авторските права.\n\n
Куражът е заразителен!</string>
</resources>